{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 명품 HOTEL 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00で、チェックアウトは12:00です。 予約した客室料金は、各基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームのような場合は、直接入室人数を確認してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合により発生するキャンセルについては、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室時にはヒューエンケア陰イオン消臭剤の消毒と防疫が行われます。 1階のスナックバーでは無料で料理を提供し、客室ではネットフリックスとユーチューブを無料でご利用いただけます。 客室にはラージキングラテックスベッドが使用され、超高速インターネットとWi-Fiが提供されています。 客室にはSビューティーヘアドライヤーとヘアアイロンが完備されており、LGトロンスタイラーもあります。 客室にはのび太ウォシュレットと新しい寝具類が備えられており、ロビーには製氷機があります。 ホテルの住所は全羅南道木浦市上洞1028-1で、環境にやさしい資材を使用する寝具類専門業者で毎日洗濯した後に使用されます。 客室は自動ドアロックが使用され、ツインベッドと客室金庫が設置されています。 客室には3Dテレビが設置されており、高画質の最新映画を無料で見ることができ、放送をもう一度見ることもできます。 最新型、高性能一体型及びカップルPCが完備されており、客室を選択する無人自動販売機があります。 ウォッシュレットとジェットスパも客室に完備されており、出張客と団体客のためのホテル式ツインルームもあります。 客室にはドライブコンタクト機能と冷暖房自動化システムで適正温度を維持できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは18:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "予約した客室料金は、各基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームのような場合は、直接入室人数を確認してください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により発生するキャンセルについては、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室時には何が行われますか？",
            "answer": "入室時にはヒューエンケア陰イオン消臭剤の消毒と防疫が行われます。"
        },
        {
            "question": "スナックバーでは何が提供されますか？",
            "answer": "1階のスナックバーでは無料で料理を提供し、客室ではネットフリックスとユーチューブを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはラージキングラテックスベッドが使用され、超高速インターネットとWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室にはSビューティーヘアドライヤーとヘアアイロンが完備されており、LGトロンスタイラーもあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何がありますか？",
            "answer": "客室にはのび太ウォシュレットと新しい寝具類が備えられており、ロビーには製氷機があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は全羅南道木浦市上洞1028-1です。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室は自動ドアロックが使用され、ツインベッドと客室金庫が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には3Dテレビが設置されており、高画質の最新映画を無料で見ることができ、放送をもう一度見ることもできます。"
        },
        {
            "question": "何が備えられたPCがありますか？",
            "answer": "最新型、高性能一体型及びカップルPCが完備されており、客室を選択する無人自動販売機があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ウォッシュレットとジェットスパも客室に完備されており、出張客と団体客のためのホテル式ツインルームもあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何がありますか？",
            "answer": "客室にはドライブコンタクト機能と冷暖房自動化システムで適正温度を維持できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 617,
        "QA": 768
    }
}